\documentclass[a4paper,9pt]{extarticle}
\usepackage[right=6cm, 
            left=2cm, 
            bottom=4cm,
            marginparwidth=5cm]{geometry}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\input{includes/includes}
\input{includes/commands}

\author{João Pedro Wojcikiewicz}
\numberwithin{equation}{section}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% -- HEADER -- %
\renewcommand{\headrulewidth}{1pt}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{\rightmark }
\lhead{-- \thepage\ --}
\chead{}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% -- %






%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
                                                                    \begin{document}      %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%  ----------------------------------------------------  %


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% -- FACEPAGE -- %
\include{facepage}                                                                         %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% -- TOC -- %
\tableofcontents
\newpage
\ \\
\newpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% -- INCLUDE PARTS -- %
\setcounter{page}{1}
\section{\sc Relatividade, Formulação Covariante}                       \label{sec:I.RelCov}
{
\subsection{Relatividade restrita}   
               \label{ssec:I1.SpecRel}                                    \input{I1.SpecRel}
               \newpage
\subsection{Simultaneidade, efeitos relativísticos}
               \label{ssec:I2.RelEffects}                              \input{I2.RelEffects}
               \newpage
\subsection{Grupo de Lorentz}
               \label{ssec:I3.LorentzGroup}                          \input{I3.LorentzGroup}
               \newpage
\subsection{Grupo de Poincaré}
               \label{ssec:I4.PoincareGroup}                        \input{I4.PoincareGroup}
               \newpage
\subsection{$\ttau$, 4-vetores}
               \label{ssec:I5.4-vetors}                                 \input{I5.4-vectors}
               \newpage
\subsection{Adição de velocidades}
               \label{ssec:I6.SpeedAdd}                                  \input{I6.SpeedAdd}
               \newpage
\subsection{Equações de Maxwell Covariante}
               \label{ssec:I7.CovMaxwellEqs}                        \input{I7.CovMaxwellEqs}
               \newpage
\subsection{Equações de Maxwell na forma Integral}
               \label{ssec:I8.IntMaxwellEqs}                        \input{I8.IntMaxwellEqs}
               \newpage
\subsection{Transformações de Campos, Invariantes}
               \label{ssec:I9.FieldTransf}                            \input{I9.FieldTransf}
               \newpage
\subsection{Campo partícula em movimento}
               \label{ssec:I10.PartField}                              \input{I10.PartField}
               \newpage
}


\section{\sc Eletrodinâmica, Radiação}                                \label{sec:II.DinRad}
{
\subsection{Lagrangeana, Equações de Maxwell via Euler-Lagrange}   
               \label{ssec:II1.Lagrange}                                \input{II1.Lagrange}
               \newpage
\subsection{Equação de Movimento para partícula}   
               \label{ssec:II2.EqMovPart}                              \input{II2.EqMovPart}
               \newpage
\subsection{Hamiltoniana para partícula no Campo}   
               \label{ssec:II3.Hamilton}                                \input{II3.Hamilton}
               \newpage
\subsection{Simetrias e Leis de conservação}
               \label{ssec:II4.Simetries}                              \input{II4.Simetries}
               \newpage
\subsection{Tensor $\tT[^\mu^\nu]$}
               \label{ssec:II5.EnergyMom}                              \input{II5.EnergyMom}
               \newpage
\subsection{Conservação de momentos}
               \label{ssec:II6.EnergyMom}                            \input{II6.ConsMomenta}
               \newpage
\subsection{Soluções fundamentais de $\tpartial^2$}
               \label{ssec:II7.dAlembert}                              \input{II7.dAlembert}
               \newpage
\subsection{Potenciais retardados}
               \label{ssec:II8.RetPotentials}                      \input{II8.RetPotentials}
               \newpage
\subsection{Campo retardado para partícula acelerada}
               \label{ssec:II9.AccPartFields}                      \input{II9.AccPartFields}
               \newpage
\subsection{Distribuição angular de potência}
               \label{ssec:II10.PotAngular}                          \input{II10.PotAngular}
               \newpage
}


\section{\sc Soluções estáticas, Meios contínuos, Ondas}        \label{sec:III.StMediumWav}
{
\subsection{Soluções fundamentais de $\nabla^2$}
               \label{ssec:III1.Laplace}                                \input{III1.Laplace}
               \newpage
\subsection{Solução formal da equação de Poisson}
               \label{ssec:III2.FormalSolPoisson}              \input{III2.FormalSolPoisson}
               \newpage
\subsection{Problema de Dirichlet e Neumann}
               \label{ssec:III3.DirichletNeumann}              \input{III3.DirichletNeumann}
               \newpage
\subsection{Separação de Variáveis}
               \label{ssec:III4.SepVariables}                      \input{III4.SepVariables}
               \newpage
\subsection{Expansão multipolar - Cartesianas}
               \label{ssec:III5.MultPolExpCart}                  \input{III5.MultPolExpCart}
               \newpage
\subsection{Expansão multipolar - Esféricas}
               \label{ssec:III6.MultPolExpSph}                    \input{III6.MultPolExpSph}
               \newpage
\subsection{Equações de Maxwell em meios contínuos, $P$ $D$}
               \label{ssec:III7.MaxwellMedia}                      \input{III7.MaxwellMedia}
               \newpage
\subsection{Condições de contorno de interface}
               \label{ssec:III8.Interface}                            \input{III8.Interface}
\subsection{Ondas EM, parâmetros de Stokes}
               \label{ssec:III9.EMwaves}                                \input{III9.EMWaves}
               \newpage
%\subsection{Ondas EM em meios dispersívos}
%               \label{ssec:III10.EMwavesInMedia}                \input{III10.EMWavesInMedia}
%               \newpage
%}

%\starend
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%  -- %


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%  ----------------------------------------------------  %
                                                                     \end{document}        %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

